Telegraph電訊報 : 如英超因肺炎而縮短賽程，利物浦或無法被授予英超冠軍銜頭

Telegraph電訊報報導：如果英超由於新冠肺炎疫情被縮短賽程，利物浦有可能無法被授予英超冠軍銜頭，也不保證墊底三支球隊不會降班，因為英格蘭足總並沒有處理這種情況的單行條例。

病毒的快速傳播，可能促使英國政府取消至少兩個月的所有體育活動，這會使有些英超比賽無法進行。

屌你老母中國

就係你地利狗唔識輸波
先搞到香港咁亂,世界咁亂
唔比冠軍獎盃你地係彰顯公義,還世人一個公道

系

中國

利記無緣英超冠軍

永遠的二奶